{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47779&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천드뷔시펜션"
    },
    "text": "ドビュッシーペンションは202年3月にリニューアルしたペンションで、全客室でネットフリックスをご覧いただけます。 ペンションはモダンで高級な雰囲気を演出し、実用性を考慮したファミリー型ペンションです。 客室の前テラスでは、家族同士で周辺に関わりなく屋外バーベキューを楽しむことができ、広い芝生庭園が完備されています。 漢灘江ハヌル橋は車で2分、山頂湖は車で7分、平江植物園は車で7分の距離にあります。 1行の予約では客室2つを予約することができません。 予約後は予約者の名前と入室人数をペンション側に伝えなければならず、入室は5:00、退室は22:00です。 全室禁煙です。 客室内ではネットフリックスを視聴でき、一部の客室では調理が可能です。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 B-0号とB-02号の客室にはラーメン調理器が設置されています。 バーベキュー施設は一部屋当たり1回25,000ウォンであり、個別火鉢と薪の使用は不可能です。 人数の超過は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。 客室内ではペットの出入りが不可であり、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドビュッシーペンションはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2022年3月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ドビュッシーペンションでは全客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ドビュッシーペンションはモダンで高級な雰囲気を演出し、実用性を考慮したファミリー型ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "漢灘江ハヌル橋、山頂湖、平江植物園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションの予約には注意点がありますか？",
            "answer": "1行の予約では客室2つを予約することができません。また、入室は5:00、退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションで禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、ドビュッシーペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ドビュッシーペンションでは全室でネットフリックスを視聴でき、一部の客室では調理も可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションのバーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は一部屋当たり1回25,000ウォンで利用できますが、個別火鉢と薪の使用はできません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可です。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ドビュッシーペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションの利用施設に関して注意点はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドビュッシーペンションの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 620
    }
}